呢個時勢仲出街吃喝玩樂都係港豬

留係屋企幫ig1刷榜啦 仲玩玩玩

樓主5毛(已fc)
拉勿推

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

唔啦 留返啲views俾izone仲好..

ig?

你咩居心呀

Official_izone

好啊

洗緊bts

樓主係港豬表表者

上完有咩用

好波！

口罩有足夠存貨量

地方的十二女孩需要我..

冇用 佢冷氣軍師淨係識9up

咪屈啦

咁事實上我地娛樂台手足真係喺背後推動緊成個izone革命嘅進行
完全唔同只識冷嘲熱諷嘅489人士

冇推過izone行動Po都好意思話自己手足

我背後付出幾多使唔使同你講呀？？？

收皮啦五毛想洗白
露哂底喇

你個名有括號 咪又係五毛